282苦主大聯盟

開定先，有麵麵加持喎

痴撚線 我都早知aliin 282 一野升成200%咁制 !!!!!!! -,.-

0.36入左
回家鄉仲有無希望?

推

1.8 入左.

星期一真手足
星期二真炒家
還看星期三 炒上100億市值